iphone7plus 問題

話說我係澳洲買左部7plus 後尾跌爆mon 今日去左天才吧整 ，佢同我講澳洲版iPhone 唔同港版 ，整嘅話有可能hand gay 到底係唔係真 定係佢hea尻我

佢叫我翻澳洲整

請問一下我可以去邊整